點解有啲男人對靚手可以咁好丁

喺街度見到靚手好有衝動想拖落去

痴撚線

Me

Gay不可（錯）失

呢個真

點先算靚？成日覺得自己隻手好細

OMG 有同好

Skeleton

細唔緊要
最重要係有骨感，或者有肌肉感
整體感覺平衡就會令架啦

前度隻手好靚 好鍾意望佢啲手指
有骨感的黎係手指修長

你諗好再講

望落去有好感

講緊我?

我點知？

好多手指毛

依種手見到都扯扯地

剃～

好想俾依對手捧起塊面

收返埋佢啦......

有冇咁差

剪咗子宮佢都ok

屌 唉

特別鍾意手大，比佢拖都覺得好有安全感+保護力max

啫大呢

sorry

公平咩

兩樣嘢唔成正比

又唔算太差既
普通男仔手lol

人話

快撚啲摔我！！

我出名手指長

想搵個靚手男朋友。。

篤波應該好有優勢

樓主

樓主應該好中意丁自己隻手

hiddles... 聲+樣+手+腿+學識+氣質...

mood9

你指我呢種？

😓...

我隻手都好正✋🏻

借嚟奶吓

好心啦.........😅

我覺得好過上面嗰啲好多喎，上面有啲唔講仲以為女人手嚟

其實我覺得一啲都唔靚，啲血管突曬出嚟

嘩你老味 你真係唔好比我見到你 忍你好耐 你條死港女

Diu你啦⋯⋯😢

佢d手指真係J死人

多謝

可惜從來手都唔係重點，重點係樣先啱

呢句好難聽

究竟要幾靚仔

睇你想食咩質素嘅女啫

長腿

個樣正正常常都食到啦

姐係話我柒

幾撚時有講過？我都唔知你咩樣

d人話我帶口罩幾好睇

我記得之前日本有個kol永遠都戴住個口罩，好靚仔，吸到好多女fans。點知出咗名之後，一除口罩，啲人嚇親，勁撚柒

可能戴面具仲靚仔

唔好咁基啦大佬

有無叫過雞 無我哋拍拖